餐廳8人 書展幾千人 政府係咪on9?

咩換氣唔知幾多次

有用咁度度抽多d風都得啦

政府係咪on9

樓豬今日出世?

你一開始真係覺得佢想抗疫已經諗錯哂，佢由頭到尾都唔係想抗疫咁你睇佢嘅行為當然唔合理

一個醫生想整死你，格嚟想醫病個醫生當然係覺得佢唔撚合理

武肺係喺室外感染為主所以限聚50人，室內無人數限制
海洋公園例外

唔on9就唔會搞到今時今日咁啦

我都唔知可以用咩形容詞了

基本法講到明海狗公園同書展幾多人都好 唔會感染

咪即係會喺書展播毒囉

可以用on99

街市都幾百人啦

唔通又封咩on9

d人拎來講

你行書展會除口罩?

正苦唔撚on9邊個on9???

基本法證實室內唔會出現病毒爆發

鬧政府都衰國安法

好多中資書商

今時今日仲要問lee個問題

衰你老母

你就ON9
書展最多乜野人去

林鄭係我老母

基本法寫明 肺炎唔會入書展 信政府唔驚

擺booth 咁多參展商同職員都要食lunch 同晚飯架，規定咗一個地方，要除罩食呀
一個中招嘅話，已經可以爆發
個個當值當到死死下，本身抵抗力都低啦

留名等睇書展爆鑊金

國安法保你安全

on9政府
書展應該定最多8人入場
到時一定比人讚聽民意

限眾令唔係用嚟限人數

所以書展可以人多

恭喜你老母鄭月娥為人民公敵，臭閪之中嘅臭閪嘅千古港奸

咁食飯個陣，咪跟返餐廳個限制囉。
你話當值做到死死下，抵抗力低，咁所有工都係會係咁，不如全港停工啦真係拎黎講

呢個政府就係咁濕鳩

咁推論落去，要封埋街市同商場

你而家先知呀

而家最大問題係講近會經空氣傳染

係 張弛有度

未聽過行書展會中肺炎 樓主係咪on9

所以我建議有病又好 無病又好
所有人一齊去書展就百毒不侵

借疫控場

Push

有病去到可能迫到好返

政治決定>商業決定> ..... 衛生決定

this is Hong Kong, China

相信政府，唔怕

政府不嬲on9開 你唔會係第一日知啊？

仲唔取消書展 真係cls

下 好出奇咩
2-5月20.9萬人免檢疫入境香港添啦

因為取消左的話
三中商會蝕錢

疫情咁樣仲會去書展戈啲就正一戇鳩仔啦

樓豬啱啱瞓醒

最應該封嘅唔係商場、街市，都唔係書展
而係個關口，機場同深圳灣日日一堆堆咁入嚟

但而家全世界俾書展、海水公園吸晒個視線，冇人理過個關

到時你會睇到大把戇鳩仔

話會展戴口罩無問題，
Dklm遊行有無戴口罩咩？

冇錯係on9嘅

依個係邏輯問題

所以之前咪話個限聚令完全戇鳩囉
又唔見呢幾個月啲和你X出事

員工食飯除唔除
有人唔守規矩除畢又點捉
會展個廁所咁多人去又點算
超級帶菌者空氣傳播又點計

究竟你瞓咗幾耐？

室外4人好危險

咁點解政府要限制健身室同卡啦OK房？
食飯個陣，咪跟返餐廳個限制囉。
睇到我笑撚咗

搞年宵 室外 空氣流通 唔批准
搞書展 室內 空氣唔流通 中央空調 唔安全 批准
垃圾 食屎啦

潛伏期要一個星期 過左唔當入書展數

同病毒deal左
唔會搞書展同海洋公園

35+冇事

咁嘅話就唯有爭取攬炒，要求政府封晒啲商場佢
等班地產佬吠呀鄭月娥

收左三中商幾多政治獻金

啲書有無罩先
咁多人掂過

仲有口罩唔係全面防護黎

上次醫護罷工幾日罷到屎咁 重要交名單自殺

今次睇下有冇人會企出黎救香港

獻乜撚嘢金，三中商根本係支那黨企嚟
中聯辦揸住99%股份，倒貼都要啦

係樂文、田園、次文化堂、里人呢堆靠書展搵食嘅黃店慘啲

政府同武漢肺炎講：
你哋同喺書展同海洋公園唔好感染啲人呀！同我去餐廳感染！

有國安法怕咩 個一小撮肺炎係書展出現只會搬起石頭砸自己的腳 引火自焚 後果自負

千古罪人呢個偉名應該畀奠穴蛾，而唔係肥彭

今時今日先知佢on9 咩

點解會有錯覺香港政府想抗疫

政府係咪on9
樓豬新移民

因為食野冇戴口罩,
書展有戴口罩.

參展商啲錢袋晒，唔通賠返出嚟
冇人去蝕錢又唔關政府事
疫症爆咪由佢爆，最好中完死晒，人口少啲仲好控制啲

嗰條出哂名死老母三毛嚟

中聯辦書展要賺錢

d病毒冇買飛入唔到去嫁

返學都二十幾三十個係同一個班房

你仲問呢個問題你都幾on.....

鄭獨裁者連袁國勇、許樹昌呢啲專家意見都唔撚聽
一心想攬炒，點救啫

Show blocked user

戴口罩就一定唔會傳播或感染？

你都on撚99
有戴罩無撚敵？
人多自然傳播風險高架啦

係

完

政府On9咗好耐
樓主訓咗好耐？

第一日嚟香港？

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #聯繫匯率 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #香港自治法案 #取回強積金

唔會去啦

你喺條街都見到d死廢老唔戴口罩
咁你覺得d死廢老入書展就會戴?
仲有，依家講緊隻病毒係好大機會喺空氣傳播
戴口罩最多防到病毒唔係鼻到入
眼耳鼻全部都通嘅
你眼耳是但一個位俾病毒入到就已經仆街啦

信政府，冇科學，唔驚

到時邊個戇鳩上咗新聞我實指住黎笑 中招都攞黎

得閒去書展叫下口號

去書展光復香港

因為利益大過餐廳仔
8個人點同一萬幾千個人既經濟效益大

入嚟係為咗問呢條問題

返工=無事
但酒吧就有事

講左幾多次政府唔係on9,係想你死呀！！！

覺得政府on9個d 先係on9

藍屍無限制，手足兩個拉返去

書展群組

留名睇書展群組

果幾千人有共同目標

同武肺傾好左

答案：係

佢可能照開㗎 你唔去咪得
搞完成個場起碼真空成年都租唔出

書展最大得益嘅係三中商=中聯辦

係

今生不去贏展

下 樓主唔係真係信個政府想抗疫呀？
係就聽晒專家話 唔理經濟利益啦
你都on dog dog 既

都好多年冇去書展

書展群組好撚期待

首先假設 餐廳限制有限

去嚟都戇鳩，根本散貨場嚟
自己平日去樂文買舒服

唔係第一日, 佢地全部生存係唔同時空ge另一個地球, 你依家先知?

香討適合你多d喎

書展唔除罩

冇咗大陸人；阿爸阿媽都唔夠膽帶小朋友去；仲有人去書展咩

自己唔好去咪得

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

留名等睇藍屍廢老去書展唔戴罩中蕉！ 唔驚！

国安法確保病毒係室內唔會對民眾安全構成任何影響

基本法賦予會展有排斥病毒既權利

咁戴口罩就得即係限聚令唔拉得

重點
普通行街都唔駛除口罩，但梗有6、7個白痴戴到見鼻，又或者拉低，打開嚟講電話打乞嗤。根本去到邊都有呢啲人渣。

呢條友都唔知瞓撚咗幾耐

喺室外感染多呢個所謂結論都唔知點嚟

屌 嬲嬲地想句書展鳩嗌

去*

基本法保障書展參觀人士唔受武肺感染

最勁係海洋公園啲人唔識就唔會傳染

新常態呀

仲有動漫節

因為喺室內冇得遊行，所以唔會感染

明顯係政治考慮嚟

武肺病毒有個特性
就係會追住食肆8人以上既枱去播毒

你唔係第一日知架啦

書展班師奶揀補充練習,本本都摸過晒,下一個又去摸
往年賣補充最好賣果兩三間出版社人流多到癲

已封鎖會員 係！各位網友！
著名五毛

強國都係街市整check point啦

佢on9唯有自己唔去
咁耐香港人抗疫係靠自己
信政府?咪喊住口排長龍撲口罩

武肺違反咗國安法
拉得

納入埋附件三會安全D

同申請咗不反對通知書

由淋病一月死都唔封關已經知道，根本正苦最想欖炒

醫護果次罷工係有機會封關同帶動到 大三罷

點知個學聯出身既左膠副主席 玩投票搞散場罷工姐

重玩埋交名單 名節保身

你而家先知咩

病毒冇錢買入場券，所以好安全

書展應該取消
幾千人
一個帶菌者噴左飛沫落一樣物件
個病毒要一個月先自然殺得死

唔好教精佢地啦
剷post

仲問呢個問題？

還需要問嗎？

肺炎一早變咗種
唔會感染去書展既人

今次嘅書展唔係為左推廣閱讀架
係俾藍c同國安入去文革架 當然唔可以取消

先唔好講書展
學校課室一坐都廿幾人啦
但唔又唔停課

推 願榮光歸香港

不嬲onl99

正一死仆街，明明都已經就黎冇，乜閪都要跟大陸，老母臭閪死淋病

下次鬧人可以話你真係好撚政府

手足唔會去
去既唔係手足

幾百個港豬中招唔會心痛

同隻菌cum好咗啦

書展咩展咩展應該取消
家陣又開始爆 沒完沒了

換氣可以搞掂，即係空氣傳播？

唔咁搞邊有得播毒？都要班廢老藍屍中多啲先得架

乜原來開左關

最緊要丼冇事

商務人士/跨境學生免檢疫

仲要有班撚屌扮商務人士入境

錢既問題
真係咁難明咩?

餐廳個個食嘢嗰陣除口罩
所以傳染機會大

開翻跨境學同就出事

應該停只做外賣啦 4個就唔會中咩

正苦唔肯關仲好
等班港豬藍屍齊齊中

係 所以大家書展請唔好去 佢就係想大爆發然後封城鎖網

推到書展取消

見你地屌就算過幾日爆到仆街都會鬥氣唔停書展

建議送個政府一程啦

唔比場內食飯
好似係
不過根本就應該取消

政府同病毒講好數嘛

我覺得取消個書展都係冇用
想出街嘅人仍然係會出街
啲人冇嘢做都係會走晒去商場
只係鳩下鳩下嘅地方唔同咗

你都幾衰下
同叫人下世做中國人冇分別

政府個作用係消滅香港人
大家立場係敵對
所以政府有呢啲措施先係“正常”

唔好有期望政府應該為市民做咩啦
係人都知可以點預防架 但立場唔同呀
醒下啦 香港政府係消滅香港人架

只要有機會就奶共
賣港一定要走

書展仲講到明一撚定會繼續

邊個同你講政府想抗疫
嗰啲咩fight the virus只係做下樣表面野
派幾個臭錢 9整呀婆底褲
連限聚令本身只不過用黎防集會

國家安全大於一切

但基本法話.jpg

咪係，學中國唔驗咪冇事

好on9

初選結果已經出左!!!

室內有罩點都安全過室外但無罩既。。

原來帶口罩就唔會確診

太好喇，繼海洋公園之後，又有另一個唔會有傳染疾病機會嘅地方喇

幾千人書展低風險
八個人食飯高風險

其實聽日都有已經有婚展

連登仔：點解想防疫

確診會去書展放心

好想游水

泳池咪撚收皮啊

睇睇下書展唔舒服，就要即場叫白車。

到時又話源頭不明
患者曾經去過書展

Agree
書展先高風險 局係室內🙈
餐廳限制我覺得成效不同
最緊要唔好搭台，同一方向同有膠板會好過限人數😑

眼都會感染到 你知架可？

取消啦 屌

其實我到依家都唔明點解唔立法強制戴口罩

餐廳係黃店 書展係藍店 明未

樓豬係2020後出

煲大佢啦屌
正苦班垃圾高官重開迪士尼/OP, 搞書展, 中學復課呢d高危嘢就做足, 藍絲廢老仲可以無反應, 唔覺得有問題先好嘢

Of course la

咪理鳩政府啦，針唔拮到肉佢唔撚知痛，放長雙眼睇

政府日常操作

如果個個都戴好個罩嘅，應該係冇乜病毒會飛出嚟
但係班廢老會露返個鼻出嚟就

掀書嘅時候用口水濕濕手指

要求限每次最多8人入場

但而家個政策係迫人搭枱

I will NOT go to 書展.

We all should not go to 書展
There is too danger!

個個掂過d 書
有病毒殘留咪中招囉

支持班港豬信正苦然後一獲熟

仲話RN
有無常識

至緊要手足唔去
佢地一獲熟，幾千個港豬藍絲中左就perfect

香港好細，如果有幾千人中左，好大機會有人住喺你附近

• 假若書展期間，不幸發現有確診人士曾到書展參觀，衞生防護中心會聯絡大會跟進，大會聯同會展將遵從中心指引，把有關人士曾到訪的地方徹底清潔消毒。除展覽入口處設有體溫測試外、大會規定每位進場人士必須配帶口罩，並應勤以搓手液清潔；我們希望在此呼籲大家，如有發燒、感冒等徵狀，切勿出席公眾活動如書展，感謝各位合作。

• 假若書展期間，不幸發現有展商人員確診，衞生防護中心會聯絡大會跟進，大會聯同會展將遵從中心指引，除了立即把有關攤位徹底清潔消毒外，大會更會配合衞生防護中心追蹤其緊密接觸人士的工作。

似乎就算有人確診都唔會取消

禁室培育
百毒練蠱

今次真係智力問題啦,

佢開可以
消滅劣等民族

我平時都唔撐政府
但今次我信政府無利益輸送嘅

港豬一鑊熟啫

btw有無黃店參展呀？
之後有個美食節

咩呀
支共話國安保護罩可以防毒架, 書展咁多支那書商, 一定無事!

唔好on9啦，office/學校咪仲大風險
你唔想去咪唔好去囉，做咩成日屌政府開書展為屌而屌好on9

咪係 最搞笑係而家都有展覽舉行緊啦
咪又無事

你當隻病毒傻架, 識分地方傳染架嘛, 淨係會係餐廳傳播病毒, 書展同海洋公園就休戰

同政府傾掂數架啦

同病毒傾好咗唔會打書展
冇事

美食博覽好似仲未取消

緊係要去啦, 你哋唔好去囉
少啲人爭平嘢

岩呀 大家一齊杯9佢好過啦

唯一方法係唔好去

諗諗舉行書展最大得益者係邊個

入到去書展大叫光復香港
就會有狗幫手取消個書展

同一時間就幾千
總入場人次以十萬計
仲有d書又可以帶病毒
過左書展十四日內本地感染個案唔過百
我去西環裸跑

婚展有幾多人去
書展有幾多人去？

香港政府 根本就係一班垃圾
香港有歷史以來最廢既一屆